有冇人好低慾望

只要生存到就得
咩都唔想做
慾望好低，好低

想瞓教，好眼瞓